{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_011972",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "파리바게뜨 청주봉명점"
    },
    "text": "パリバゲット清州鳳鳴店はネイバースマート注文で便利に注文できるところです。 この店は毎日07:00から23:00まで営業しています。 パリバゲット清州鳳鳴店で提供されるメニューは様々です。 その中にはフランボワーズムーズ、ブルーベリーチーズムース、カフェオレ、ブドウチーズケーキ、サツマイモパイ、アメリカーノ、カフェラッテ、カフェモカ、バニララテ、カプチーノなどがあります。 各メニューには価格も明示されています。 フランボワーズムーズは20,000ウォン、ブルーベリーチーズムースは19,000ウォン、カフェオレは18,000ウォン、サツマイモパイは1,000ウォン、アメリカーノは2,900ウォン、カフェラッテ、カフェモカ、バニララテ、カプチーノはそれぞれ3,800ウォンです。 これらすべてのメニューは、パリバゲット清州鳳鳴店でのみお楽しみいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "パリバゲット清州鳳鳴店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "パリバゲット清州鳳鳴店は毎日07:00から23:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "パリバゲット清州鳳鳴店で提供されるメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "パリバゲット清州鳳鳴店で提供されるメニューにはフランボワーズムーズ、ブルーベリーチーズムース、カフェオレ、ブドウチーズケーキ、サツマイモパイ、アメリカーノ、カフェラッテ、カフェモカ、バニララテ、カプチーノなどがあります。"
        },
        {
            "question": "フランボワーズムーズの値段はいくらですか？",
            "answer": "フランボワーズムーズの値段は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブルーベリーチーズムースの値段はいくらですか？",
            "answer": "ブルーベリーチーズムースの値段は19,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェオレの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェオレの値段は18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サツマイモパイの値段はいくらですか？",
            "answer": "サツマイモパイの値段は1,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの値段は2,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラッテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラッテの値段は3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカの値段は3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニララテの値段は3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "カプチーノの値段は3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パリバゲット清州鳳鳴店で提供されるメニューは他の場所では食べることができませんか？",
            "answer": "これらすべてのメニューは、パリバゲット清州鳳鳴店でのみお楽しみいただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 278,
        "QA": 475
    }
}